有無人覺得同班收成期一齊攬炒，幾爽

藍絲收成期因為利益
唔想有大風浪搞到自己資產跌價
而對中共惡行視而不見
佢地並唔會唔知支共衰野，我夠膽講
當中絕大部份支持過八九民運
只是因為錢、利益而埋沒良知

佢地好多時有種思想
2047都已經七八十歲，都就死
一国一制對佢地影響唔大
有咩衰野等下一代自己承受
而家只不過將個時間線推前27年
等佢同我地一齊受

某程度我覺得幾撚爽
If we burn, you burn with us

其實係

第日佢地層未供斷的樓跌到仆街，工又冇埋

班藍屍而家應該好嬲好嬲，谷到上心口都唔出得聲

星期一跌多千零點佢地應該谷爆

起碼有得同班上左岸撈油水嘅廢老攬炒
反正90 後 00 後就遲早要享受一國一制
中國而家又覺得可以放棄香港呢個逃生門
咁就大家一齊承受後果

起碼跌到20000點

物業無貶值，唔會傷到肝，等到你地班友俾人裁員，要減薪求職個陣，佢地望住你陰陰咀笑都未定

識個中資高層
話佢地已經放棄香港下一代人
話中共衰你扮睇唔到就得
收成期有錢、最緊要係社會地位
自己送曬啲仔女去外國，加炒樓
夠曬自私，家陣唔知佢點諗

有樣嘢叫 賺息蝕價

即係好似用一架錢七撞鳩大劉架Maybach咁

特別係諗住收夠籌就移民嗰班賤人
想走，冇咁易

班有錢佬最著緊係錢
佢地唔睇實數，睇回報率
跌少少都屌曬老母
一個唔好彩取消關係法就真係恭喜佢地

Exact7ly

美國下馬威率先制裁九間中國公司，涉及違反人權。

無人租，納空租都飽了

佢地宜家係估估下 眼光光望天光

過得一日得一日

又唔肯移民咁大付出 咩都重新嚟過

攬住啲港紙+磚頭又知到已經玩完

佢地又係度幻想下個十年又升返 另一方面又諗到邊度會再有空間升啊

總之佢地宜家心情好混亂

諗多左
樓市會照升 同大陸一樣
佢地資產唔會點跌
做政府狗班友仲有人工加 有排未燒到佢地
如果你講藍屍基層就另作別論 但佢地又有何收成期可言

起碼要18000點才叫有啲睇頭。不過支共應該會揼水托市。

支共不會攬炒藍絲，咪撚On9

有錢佬咪傷少少就打曬飛機 又唔諗下手足無工開同比人清算？ 開少啲打飛機po做下實事啦

啱呀